其實東廊睇唔睇到煙花

搭正 係個d 地方揸

小心炒車